如果我估計無錯既話，10月1日前政府會有一輪大動作

事關今年10月1日係中共建國70周年。
好大機會係10月前要處理香港問題。
所以，時間上，政府係心急過我地。
小心被以快打慢，大家加油。

唔洗驚 9月開學都冇曬人 而家暑假先咁多人咋

手足借借位 其實好重要，你都去睇睇

【集中討論】今日錯過左林奠

［緊急］要求開設緊急行動台

今次唔會
大家都好有決心

唔怪得上水候志強都支持，原來係一個局